笑撚死，連旅發局都嫌TVB臭

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

TVB x 袁志偉= 臭到廁所出面

黃色電視圈

TVB = 大陸台

都唔好意思同人講喺TVB度做